點解白領工,男仔穿著無乜自由度比起女仔?

男的離不開西裝(白衫,打呔,西裝褸),西褲,皮鞋..
女的好似好多花款, 有時都唔識分返工定平日出街穿著

冇得解

你返去做嘢嫁

女人又的確唔多使做

咪幾好 唔洗諗太多點襯
岩毒撚

你對西装有興趣就知連tie knot都有好多款

如果你係著開地產佬香蕉鞋或者部長膠鞋就算啦，講咩menswear

又想着,又要驚

唔洗點諗著乜仲好啦，日日煩點襯好攰

著得西裝仲要返工真係好可憐

d女人擺好多心機落著乜衫到
你睇落梗係多款
比大d自由度你 你咪又係恤衫西褲
晒氣啦

香港之前鼓勵Smart casual
結果 依舊西褲恤衫
最多唔打tie

Chino loafer？ 不准

睇你識唔識野啫
淨係tie pocket square shoes都有排玩

坦白講
西裝係好多野玩
但番工玩乜鳩？ 冇人會留意你

反而平日出街就會玩西裝
𥄫女都多eye contract d

唔洗諗 朝早起身打開衣櫃一套拎出黎就著得幾方便

Smart casual咪就係西褲恤衫
都唔知邊個發明呢個濕鳩term
同菠蘿包豬仔包一樣

又唔洗比人當禮物拆
着咁靚做乜

你想班女著得多姿多彩定一味著suit先？
男既唔洗著suit既話，一定有班人著得柒到唔敢睇

因為男人怕麻煩